【AA制出事】女事主剖白：食咗4個鐘 佢仲揸我個胸

中年男女因「AA制」問題而大打出手事件，《蘋果》下午聯絡上事件中38歲姓王女事主，但她指事件本身並不光彩，只感到「好瘀」，為她帶來不少困擾，亦拒絕接受錄音訪問，只肯簡單回應事件，亦強調不願再接受訪問，現時只希望事件盡快平息。
「4小時晚飯期間，我地都有喝酒，飲飲下佢就揸我個胸。」直至晚飯尾聲，王女表示對方主動結賬，她問對方「張單幾多錢？」，男方表示2100多元，她於是給與對方1100元，但想不到對方反應極大，「佢將全部1100蚊撕爛晒，之後佢袋埋」之後男方大叫「你以為我係果啲叫雞唔俾錢嘅人？」，隨後便發生不愉快事件，她報警求助。

痴線

你以為我係果啲叫雞唔俾錢嘅人？ 😂

PTGF?

真心問，如果係女，可以點駁

Link?作新聞
好不安

痴線 成件事誤會晒

「佢將全部1100蚊撕爛晒，之後佢袋埋」
呢招叻，有霸氣得黎仲可以之後痴番去銀行換番錢

峰迴路轉

樓主作新聞

無有錯

高招

你以為我係果啲叫雞唔俾錢嘅人？

信和中古佬好波

呢個po無source，未知真假，希望無乜用腦果埋會然唔好撞多次車

件事又峯迴路轉，轉得太急跟唔切

作新聞

有咩野留番同個官講啦

假新聞

原link有撚講呢句呀， 屌你老母老作

雖然係假新聞

但係飲大兩杯對住果條中女又真係好難忍

假新聞死全家

中年男女因「AA制」問題而大打出手事件，《蘋果》下午聯絡上事件中38歲姓王女事主，但她指事件本身並不光彩，只感到「好瘀」，為她帶來不少困擾，亦拒絕接受錄音訪問，只肯簡單回應事件，亦強調不願再接受訪問，現時只希望事件盡快平息。

王女表示，與有「中古王」之稱的37歲玩具店老闆相識不久，因買「game」在網上認識，聊天期間對方表示有很多「game」積存，並問她可否協助散貨。王女稱「佢話拆番佣畀我」，於是「中古王」提出於前晚一起吃晚餐，這亦是兩人首次同枱食飯。

4小時晚飯期間，兩人都有喝酒，男方提出可給與佣金10%助散貨。直至晚飯尾聲，王女表示對方主動結賬，她問對方「張單幾多錢？」，男方表示2100多元，她於是給與對方1100元，但想不到對方反應極大，「佢將全部1100蚊撕爛晒，之後佢袋埋」，隨後便發生不愉快事件，她報警求助。

王女坦言，事件發生後很受困擾，承受很大壓力，其間收到不少朋友來電，母親亦替她擔心，所以她希望事件盡快可以完結，自己亦不會再與男方見面，「已經block晒佢」。